成立「國際人士組成既監警會」 。大家唔好中計，特別係警察。

成立「國際人士組成既監警會」

好似好中立。 成員全部係政府搵，會搵咩人係一個大疑問。 點知果個人係唔係中立？

最大問題係，點解政府一直唔肯成立獨立調查？只係要監警做野？

因為獨立調查係會將成件事由頭到尾去睇去查，理論上要查特首等高官。但監警會呢？只會局限於查警察！即係點啊？即係擺警察上枱，係成個警隊比人查，查完等黃絲下左火就算，政府高官唔洗負責任啊！

主席奶共仲有咩好中立

立法會咪又係死，更何況監警會

支那一個 北韓一個 伊朗又一個 俄狗又一個都四個了

無人中計

只要睇班狗的反應就知信唔信得過
班狗唔反枱=信唔過

國際人士不等於中立

同埋根本監警會係自己查自己
話事嘅人全保皇

無傳召權
查唔到幕後黑手

絕對係騙局

唔會收貨， 要刑事追究

建議解散警隊，由解放軍進場

獨立調查委員會都廢
睇下鉛水 紅磡站一個都冇告就知

林鄭個仔咪英國人囉
夠唔夠國際

外國都好多鬼佬收編咗

聽日824對家吹大雞發動萬人圍港台
中共又發動宣傳機器想港台跪同清洗

營救香港電台！對家堅吹大雞萬人圍 配合國家機器滅利君雅鏗鏘集頭條新聞聲

大家要一人一信撐港台
去信廣管局

依個唔算投訴，咪當意見咁send
記得話港台31,32台都有睇，做得好，最like咩節目同點解
唔好太黃絲feel 同唔好用standard form
會只當一份意見

多謝瀏覽我們的網址。如有任何有關廣播事務的查詢，可按以下方式與我們聯絡：

以電子郵件方式傳送至
ba@tela.gov.hk

以書面方式寄
廣播事務管理局秘書處
經影視及娛樂事務管理處
香港灣仔告士打道5號
稅務大樓39樓
(傳真號碼：(852) 2507 2219)

致電查詢電話號碼：(852) 2594 5721

無知一問
監狗會認同虛設我知
但想問同獨立調查委員會有咩唔同？
我知既分別係獨立調查委員會係有權傳召證人
但想問下傳召證人既作用係咩？
同兩者重有咩分別？
屌細力啲想同屋企人解釋個重要性

連登仔唔中計無用，要一齊做文宣俾大眾睇

無起訴櫂傳召權搵幾多人搵咩人都無撚用

講乜都無用
五大訴求
缺一不可

一係準備10.1賀國慶

球證、旁證、足協、足總、足委，全部都佢嘅人

獨立調查委員會有好大權力 差唔多等於法庭的力
包括你所講的傳召任何證人
命令警隊交出文件
包括當日當值的警員
當日的部署 收到d咩消息
交出閉路電視
邊個下令發射催淚彈等等
基本上法庭有咩權 個委員會就有咩權
好似係

中共4個 俄羅斯1個

加埋 Rupert Dover 仲有David Jordan，夠曬international

咁監警會係咪剩係除左口供同睇返一般文件外 就咩作用都無

係由頭到尾都無作用
咪信

監警會好似連要求警隊交出涉事警員身份的權力都冇
所以之前明報記者受襲 就算有哂片 好清楚影到個樣都好
監警會的答覆都係無法確定身份

老實講，散仔出來負責就一定嫁啦，佢地班友不嬲係炮灰

yes
唔係好似